「植髮」有冇巴打去過台灣植髮 想知邊間性價比最好

想知台灣有邊間植髮既性價比係比較好
唔想咁後生就冇哂d頭髮

lm

我兩年半前喺台北植髮，效果到而家仍然好好，呢個係我嘅故事，鼓勵好多師兄去植髮，希望幫到你：